分貝驚人！得知抽中車路士，布拉格球員內瘋狂慶祝

香港時間昨晚歐霸盃抽籤結果出爐，捷克球隊布拉格斯拉維亞遭遇英超豪門車路士。通過電視直播觀看抽籤儀式的隊員激動不已。

結果宣佈那一刻，整個更衣室都沸騰了，分貝直線上竄，高呼著「車路士」。

儘管在紙面實力上遠遠遜色於車路士，但是作為本屆歐霸盃的大黑馬，布拉格斯拉維亞的頑強精神令人印象深刻。16強次回合，他們通過加時賽以4-3戰勝西維爾，從而以6-5的總比數將歐霸盃之王拉下馬。

上上簽

煎豆了

歐霸贏到西維爾會贏唔到垃圾車？